點解我老婆真野恵里菜咁正（3）

冇人開?
係日本, 聽日去書店睇下有冇寫真先 不過都唔會買